杜拉格斯 依招鬼影手 係咩招黎？

Chok左咁耐 點知係個細波仔

螺旋丸

呢招咪叫「菲利」囉

仲要大嗌提醒佢注意

ON9

Burning Attack
CCTVB譯 結印炮